# Deployement pour le stack "LAMP"

## Description du stack

Ce stack est correspond à un fichier index.html et un fichier app.js, docker-compose et utilise l'image httpd

## Étapes de déployment

1. Lancer la commande : `docker compose up`
2. Ouvril la page web : http://localhost